澳門正式淪陷

屌你老母土生土長深黃澳門人見到真係好撚辛苦

反轉大三巴

有冇撚尊重過宗教！？

唔反抗嘅香港=馬交

成個教堂都拆落黎 大三巴呢D唔拆咪算好比面
唉屌你老母中共就係咁撚仆街 干涉宗教新聞學術 有乜佢地做唔出

年年派錢既結果。

澳門一早淪陷左啦
洗撚理佢

好撚肉酸啊救命

頂唔順 塊牌搞成咁

國泰都唔差好遠。。。

由1966年一二三事件開始已經淪陷咗啦

淪陷左幾十年啦